<MTR>一到繁忙時間啲人就塞哂起車門附近

車箱咁多位唔行入去 塞哂起門口 慌無得落？

今朝返工先撞開左個塞住條路既撚人，明明入面有位